鍾意玩Zelda/惡魔城必玩既games~~~~~~~~

hollow knight, dead cells, salt & sanctuary果d出名正既就唔講啦
講d我覺得正又少人玩既驚

1.CrossCode
有好多zelda式解謎, 同時有流暢刺激既戰鬥,
系統豐富, 玩法多, 幾十粒鐘無悶場

2.supraland
新出既沙盒驚, 混合左zelda/惡魔城/portal果種玩法, 解謎搵方法過關幾考智力
探索地圖都好好玩, 周圍都係隱藏地方同謎題, 畫風得意

3.Death gambit
惡魔城+dark souls, 去類似hollow knight同salt & sanctuary,
以取捨攻擊定血量黎豪睹, 去挑戰敵人

毒

點啊, 寶仙子回完, 到你

多謝分享 加左入願望名單

Crosscode一睇已經諗起聖劍3

我仲等緊隻bloodstained

點解會唔出惡魔城

都係2D ARPG
聖劍想玩, 等緊switch出英/中文, remake果隻畫風好差

暑期到出啦我諗

因為Konami...........
出都唔好玩, 整3d的話

真係唔可以出3D 3DS出果種都唔好玩，要月下果種先好玩

黎緊有假3D女版惡魔城

gba, nds果d都好玩
唔知bloodsteined會唔會整返裡關

就咁睇玩法應該ok既, 雖然d動作好似差d, 應該唔伏

係唔係真係今年出都成問題delay咗咁耐

3年之後又3年...

單機game唔急啦
上YouTube 睇定啲先買

上年集資緊嘅但唔記得叫咩名

2D pixel 美術風格類似血源

Trailer最後係有個BB撕開主角

中文譯名類似瀆神者

有無巴打知係邊隻&隻驚最近有咩新動態

blasphemous
等左好耐但好似無晒影

Cross code名氣比起你話唔洗講啦果幾隻仲大
不過係好玩既

係呢隻啦

但隻驚好似真係無哂聲氣

Blasphemous?
影都未有, early access都未有, 有都應該成年先會有正式版

最後整得好就得, 希望唔好好似mighty no.9咁

下係咩?我見周圍都無咩人講
D人淨係講hollow knight同dead cells

係，頭先上kickstarer睇佢都仲係得2017年條片

好似無進展咁

明明之前話2019年第一季上市 我好期待

玩住Death's gamebit先, 都幾類似

Death's Gambit係單純橫向定好似惡魔咁上下左右咁走要搵路?

要搵路, 要學唔同技能去隱藏地方

隻Death's Gambit係未唔出落Ns

巴打呢隻係咪無係香港PS Store上架
頭先search完搵唔到 但google又搵到其他地方有上

有啊, 唔知有無實體, 可能得美服store有

美服psn有, 一係就steam

睇咗IGN review 隻驚好似一般 繼續觀望先
多謝巴打推薦

ign review不嬲on9隻game我俾8分
講好玩, 呢隻已經係僅次於最hit果幾隻惡魔城類
只係岩岩出果時有d平衡問題同bugs

我見reddit有人提過下好似無晒聲氣已經

咁無啦, 一係ps4, 一係pc

痴撚線 係聖劍3

crosscode inspired by 聖劍3 and zelda

bloodstained新trailer

好正, 睇黎真係有心整好隻驚

屌 最尾個8bit公仔好有feel

隻隻都想玩等緊STEAM特價

袋錢走人可能

唔理啦, 好玩就買啦!

咁有心機重制
出舊版照玩

indie game都係等ns版

bloodstained 6月出啦

5, 6月都算多驚玩